####地址:
        江苏省苏州市吴中区友翔路18号
####产品:
        负责电商和一些官网等
####个人感觉(面试或在职):
        金鸡湖凯宾斯基大酒店一楼多功能厅K1-K3统一面试,合适通知但是没信了
        (聊了会大概知道他们的mysql做活动时一分钟66万,当场挂了,问了些php性能优化和自己感觉以前哪个项目遇到点问题)
####福利(饭补或交通补贴等):
        没有聊到
####社保:
        没聊到
####加班:
        没聊到
####工作年限:
        php开发,11年底到16.3
####职位(应聘职位或在职职位):
        php开发
####薪资(公司开的和自己希望的):
        不清楚,自己希望的10k
####填写日期(填写当日):
        16.4
